如果你岩先分左手 禁入黎睇下

你可能覺得我無理取鬧 你唔知我嬲你啲咩
不過都唔緊要

我唔知你睇唔睇到 但係希望你可以成功考到你嘅目標
下個女朋友會對你好好 對你好體貼
唔會似我 嘜都依賴你嘜都唔識

分手真係好撚痛 不過我撐到

有幾撚痛呀?下個月你咪又同第個扑緊野

喂

收收皮先啦撚樣

我是厹，絲打要不酚安慰

呢啲gag爛到可以破壞時空連續體